香港人 我地窮得只有記者 消防 救護

四個月既抗爭路上得佢地對我地不離不棄
唔好話佢地只係打份工
有出去抗爭既 一定睇得出佢地係有良心
多謝你地

推

香港人性光輝